唔好再去其他區行動，一係走佬一係去中環

各位手足加油

我用最卑微嘅心，求吓你哋

香港人，忍無可忍！

同意

好多同事已經返到公司，幫幫手逼佢地收工

岩
而家再係其他區已經無用

你要癱瘓香港就要令中西區唔安全

辦公時間已到 去中環準備定先 到時實有打工仔幫手

中環 尖咀
兩岸都要